拎左機票唔搭？超緊急！

我黎問on9既問題
我朋友搞唔切入台證（內地出生，未去過台灣）
如果cancel要比1200HKD罰金。
問題黎，拎左機票唔搭會吾會罰？

無入台證，係咪唔比係香港出境？
如果比出境既比吾比上機？

阿寶.jpg
btw 下次做足功課 搞好哂d手贖先去啦

吾你老母

無落地簽咩？

你的朋友就是你

月經

之前去過先可以攪落地

唔吾交叉使用 係咪睇心情用邊個

網上搞啦快
一日比到你啦

機票本身扣錢再比番餘下錢你
同你唔坐就total lost，係一個選擇題

內地出身 唔可以搞落地證
只可以網上雲端申請 要至少5個工作天

BTW 樓主叫你朋友網上申請定先啦 資料齊哂無錯嘅話 好運少少有機會1~2日就搞掂

唔搭點罰?
no show 蝕機票 ja ma 唔通搵SWAT押住佢搭?

你朋友就係你 屌你老母大陸仔

內你老母地咩
大陸就大陸啦

大陸仔

頂你暑假完咗好耐啦喎

你無論用乜嘢方法
就算入到airside都一定要過document check先上到機

叫佢(如有此人)送完機尾之後去T2一樓買飛搭巴士返去支那玩啦

叫你個大陸尼攝幾舊水向本 passport 度到時再單下眼大家心照就明。

將你朋友直接寄倉啦

屌 罰乜9..唔撘咪唔撘

唔係改左，就算大陸出世，第一次都可以上網整
好似係

內地出世 怪邊個

你唔搭航空公司會上門拍門收你錢話你no show

就算係中國出世 都只係2個工作天就整到啦
如果2日內就要飛 咁就你(朋友)真係冇腦 邊有人預個時間咁遲
btw, 入境處過關個陣會check你入台證 你出示唔到就入唔到禁區

屌 我個次冇搭 佢send email話要罰款
咁我諗住睬佢都有味啦
仆你個街隔咗一排佢搵收數公司追我數 痴撚線

咁咪算好囉 我有個朋友因為book完冇搭坐緊監添呀

照落地簽，簽唔到咪原機折返。

用中國護照入

依家可以落地簽 不過要比錢

罰金

大陸就大陸啦
內乜撚嘢地？
係都要嘢困住自己喺入面

搵agent 搞

hello支那仔

躝啦 大陸狗

機都唔會比你上
點去簽落地

又淘寶又支那寶銀聯
支那狗仲扮乜撚

Blocked

躝返去上天涯啦支那仔

支那生、未去過臺灣，要去申請入臺證，唔可以申請臨時留臺許可

打消念頭啦，一係你自己去

你朋友去過台灣未先?如果去過有舊既入台証就可以申請到落地簽証，如果冇去過就拜拜了
利申:幾年前同個fd去時試過，佢唔係香港出世，但佢passport夾住左之前張舊台証，因航先肯放行

搭單問下
大陸出世，用bno 去過台灣，用特衰仲洗唔洗搞簽證

點解成日都會有人去台灣但唔搞入台證

回帶

支那仔 下次做功課啦

未入禁區點會見到入境處d人
搞笑？

台灣唔係中国咩
搞乜柒簽證

內你老母
支那狗

會呀 會俾人罰留堂同罰抄 好慘架

俾中國洗左腦掛
一個中國

屌你老母支那仔

我有朋友又係無搞入台證，去到機場折返，匿起屋企自怨自艾左一星期
佢本身仲係打算單車環島

日經post

內你老母地
吾你老母

支那就支那啦
內乜撚嘢地？

支那就支那
內你老母咩

你話買高鐵飛返大陸唔坐就用洗頭艇捉你返去姐

唔通國民黨搵人嚟捉你去坐監咩

on9 就唔好去台灣去大灣區啦大陸仔

好似係只可以用HKO
因為台灣只接受單一國籍
你第一次用邊張入，就以後用返嗰本passport入境
你可以打去搞台證個度問清楚

搞快證有機會趕到的 幾時飛

多謝1200

內你老母

今時今日內地出世網上申請都係30分鐘內就整好張野
已經唔洗去金鐘

頭兩次用特區入，依家轉晒用bno入，暫時未有問題

支那狗就返大陸喇
去咩野旅行出醜

又內地,又吾,支那仔你死返去貼吧啦

上網做，但要約2-7個工作天.....
但.....你無Visa，好幾間airline既地勤根本登機證都唔出比你

用返BNO啦
VISA就一定每次都要做，但用過Bno就用返Bno

今次問埋會唔會罰幾有新意

內你老母閪

香港嘅內地係黃大仙喎

同支那人做fd.

電話checkin
行李唔寄倉

唔好去台灣狗都唔去

係GATE會check, 去到台灣都入唔到境. 咪on9 la.

你試下囉，呢個情況去到台灣入到境我切Jer

使閪咩 ，自己實測2至7個鐘就得 (當然嗰日要係工作天)

我第一次去台灣都係做落地簽證
不過我係香港出世
大陸出世嘅就唔清楚
祝你好運

你咪又係大陸仔
罰乜撚野金姐
人地叫罰款呀撚樣

認真回覆既
我個陣都係咁
爬親文都係屌尻你大陸仔同撚尻你
大陸出世第一次搞
你快手D填表 唔好錯
我個陣三日搞掂左
如果淡季 好似宜家
有機會兩日得

兩日都冇？轉機票遲兩日再去（不過佢星期六日唔開工）

利申：大陸仔（小一開始已經香港讀）

搭飛機no show 會記缺點兩個

手續
明顯打錯字先提提你

有快證，加少少錢就得。

梗係網上搞啦，最快一日內有得攞，但快證點都係一個禮拜先俾你

好岸鳩

又吾又大陸狗 抵撚你死啦

睇呢個post先知咁多連登仔都係大陸仔

no show 會罰錢

大陸仔唔撚得呀

大陸出世都算啦自己冇得揀
但你咁撚戇鳩 00後？ 去個旅行都可以唔做好準備 咁買機票嚟把撚咩 仲要字都唔識打 吾你老母咩

支那豬
吾你老母咩

死返上大陸喇咪撚周圍去整污糟人地方

你快唧，但跟佢寫都要5日啦
平時幫客做都叫佢地預5日最少

丟低件大陸閪自己去囉
定樓主都係大陸閪

樓主開咗post走咗去

大陸出世未去過就老閪都退機票啦

拎左機票no show佢會記低你地passport name 下次你再搭佢會charge你penalties.

同埋佢係全個alliance通報, 姐係你搭長榮去台灣但no show, 你下次搭全日空去日本都會俾人收返罰款